有冇人國得SJOKZ呢類鬼妹體型真係好撚正

大大件得嚟又有線條 又有返啲肉
同時又可以有波有蘿
點解亞洲冇呢啲大隻妹

大撚到

冇波

冇腳

冇份

我屌

冇jer

🤔

佢冇乜波

鬼妹黎講我鍾意運動型

notbadnotbad

依個正d